git remote add origin https://D-Tristan@bitbucket.org/D-Tristan/bookmarket.git

git push -u origin master






Projet parent :     pom
Projet data :       jar
Projet services :   war



Regarder Readme et projets bookmarket data/services (existent en dehors de ce projet, car incorporés en copié dans celui-ci)